想玩下自製水貼，請問點揀printer?

有冇巴打有經驗，有咩要注意？

用普通printer黎print, print完要噴層野
張紙淘返黎

利申：自己未印過，朋友幫我印

係咪普通噴墨打印機就得？Print完噴咩？

LM學野

冇人答有鬼野學咩

Google啦 大陸仔有教

用laser機

Google過，大約明個步驟點做，係唔知用咩printer好

乜唔係話要用噴墨咩？

laser printer啦

噴墨print完淋哂又化

但係你要知道自製水貼既質素一定唔及真正模型水貼咁靚

太細既字會print到一點點 線條唔會太利同清晰

同埋會俾CMYK墨水限制住顏色 即係冇可能做到白色圖案 除非你買白底自己cut

print完水貼噴一兩層光油保護防止刮花就ok

唔該哂巴打，其實我一路擔心既係D極細既Logo出唔到，所以唔敢買printer住，巴打有冇printer推介？或者買時要注意咩，例如dpi果D？

sor 冇研究開printer幫唔到你

我本身係工作上要用 用開公司嗰種大型printer印

可能你考慮下print相靚既printer掛

其他會影響成品質素就睇你個file係咪set做300/600dpi

同埋印嗰陣set哂最高質素, 相片打印模式應該都幫到下

佢應該係買呢個，用ink jet印
我地印字，完成品冇模型水貼果d咁靚，但勝在方便

唔該哂

巴打你條Link開唔到

我用電話開ok, 用chrome

lm